仲有兩日炒業績

今日有176間公司公佈業績， 巴打有冇入定貨？

3988 大行成日吹 今年銀行搵好多
又多人捧實佢

2.78 入咗信德

ig 又跌
我入咗蒙牛。

6%

2319 GOGOGO

28賣了

今日買咗咩